如果女朋友問你...你點答？

女朋友幫你含緊撚，含含下問你覺得佢含得舒服啲定係你之前啲女朋友含得舒服啲，你會點答？
假設你覺得個舒服程度頂多同之前女朋友既一樣。

含啦8婆

口爆完再答你

俾男人含同俾女人含好難比較 唔答你

上次我被我老母含喎, 點比較姐

好在我兩個女朋友都唔講野 齋做

睇黎大家都唔係好答到

處男

閂佢老未啊

你唔答你現任女朋友你以後都唔會有人幫你含

上一任 口技了得
你!? 不了

多謝返佢ex
推責任係佢到

作為一個絲，如果你答上一個好啲，有好勝心既女友會不斷增強自己技術，超越你既上一個，同時，呢個答案已經落左file，會記你一世。

係咪都係要呃佢佢好啲
但係佢又會話我講大話